起來！我帶你環遊世界

我騎住哥斯拉，阿媽話我真係變態，
非洲牛肉好食，因為係好色，
起來！起來！起來！成個世界輸哂，
老婆仔女都走埋，起來！
老婆仔女都走埋，還債！還債！還我債！

國歌法實施咗我會唔會比人拉去打靶?

要，但考意到深圳個因素，最好要問下專業人士意見。3串7咁先有價值。搵呀俊搞搞佢

up乜鳩

會

已經舉報左樓豬